msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Additional Settings"
msgstr "其他设置"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "IP that E2Guardian listens"
msgstr "E2Guardian监听IP"

msgid "Port that E2Guardian listens"
msgstr "E2Guardian监听端口"

msgid "IP address of the proxy"
msgstr "代理IP地址"

msgid "Port of the proxy"
msgstr "代理端口"

msgid "Language dir"
msgstr "语言目录"

msgid "Language to use"
msgstr "使用的语言"

msgid "Logging Settings"
msgstr "日志设置"

msgid "just denied"
msgstr "仅拒绝"

msgid "all text based"
msgstr "基于所有文本"

msgid "all requests"
msgstr "所有请求"

msgid "Log Exception Hits"
msgstr "日志异常命中"

msgid "never"
msgstr "从不"

msgid "log, but don't mark as exceptions"
msgstr "记录，但不要标记为例外"

msgid "log and mark"
msgstr "记录和标记"

msgid "Log File Format"
msgstr "日志文件格式"

msgid "DansgGuardian format, space delimited"
msgstr "DansgGuardian格式，空格分隔"

msgid "CSV-style format"
msgstr "CSV样式格式"

msgid "Squid Log File Format"
msgstr "Squid日志文件格式"

msgid "Tab delimited"
msgstr "制表符分隔"

msgid "Protex format"
msgstr "Protex格式"

msgid "Protex format with server field blanked"
msgstr "带有服务器字段空白的Protex格式"

msgid "Access denied address"
msgstr "拒绝访问地址"

msgid "Server to which the cgi e2guardian reporting script was copied. Reporting levels 1 and 2 only"
msgstr "已复制cgi e2guardian报告脚本的服务器。 仅报告1级和2级"

msgid "Banned image replacement"
msgstr "禁止图像替换"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Custom banned image file"
msgstr "自定义禁止的图像文件"

msgid "Banned flash replacement"
msgstr "禁止flash替换"

msgid "Custom banned flash file"
msgstr "自定义禁止的flash文件"

msgid "Number of filter groups"
msgstr "过滤器组数量"

msgid "List of filter groups"
msgstr "过滤器组列表"

msgid "List of banned IPs"
msgstr "禁用IP列表"

msgid "List of IP exceptions"
msgstr "IP异常列表"

msgid "Per-Room blocking definition directory"
msgstr "Per-Room阻止定义目录"

msgid "Show weighted phrases found"
msgstr "显示找到的加权短语"

msgid "Weighted phrase mode"
msgstr "加权短语模式"

msgid "on, normal operation"
msgstr "正常运作"

msgid "on, phrase found only counts once on a page"
msgstr "找到的短语只在页面上计数一次"

msgid "Clean result caching for URLs"
msgstr "清除URL的结果缓存"

msgid "Age before they should be ignored in seconds"
msgstr "它们应该在几秒钟内被忽略"

msgid "Cache for content (AV) scans as 'clean'"
msgstr "缓存内容（AV）扫描为'clean'"

msgid "Filtering options"
msgstr "过滤选项"

msgid "raw"
msgstr "原始"

msgid "smart"
msgstr "聪明"

msgid "both raw and smart"
msgstr "原始和聪明"

msgid "meta/title"
msgstr "元/标题"

msgid "Lower caseing options"
msgstr "少数情况下的选项"

msgid "force lower case"
msgstr "强制小写"

msgid "don't change"
msgstr "不更改"

msgid "scan fist in lower, then in original"
msgstr "先往下扫描，再扫描原始"

msgid "Hex decoding options"
msgstr "十六进制解码选项"

msgid "Quick search"
msgstr "快速搜索"

msgid "Reverse lookups for banned site and URLs"
msgstr "反向查找禁止的网站和URL"

msgid "Reverse lookups for banned and exception IP lists"
msgstr "反向查找禁用和异常IP列表"

msgid "Perform reverse lookups on client IPs for successful requests"
msgstr "对客户端IP执行反向查找以获得成功请求"

msgid "Build bannedsitelist and bannedurllist cache files"
msgstr "构建bannedsitelist和bannedurllist缓存文件"

msgid "Prefer cached list files"
msgstr "优先使用缓存的列表文件"

msgid "Max upload size (in Kbytes)"
msgstr "最大上传大小（以KB为单位）"

msgid "no blocking"
msgstr "没有阻碍"

msgid "complete block"
msgstr "完整区块"

msgid "Max content filter size"
msgstr "最大内容过滤器大小"

msgid "The value must not be higher than max content ram cache scan size or 0 to match it"
msgstr "该值不得高于最大内容ram缓存扫描大小或0以匹配它"

msgid "Max content ram cache scan size"
msgstr "最大内容ram缓存扫描大小"

msgid "This is the max size of file that DG will download and cache in RAM"
msgstr "这是DG将在RAM中下载和缓存的文件的最大大小"

msgid "Max content file cache scan size"
msgstr "最大内容文件缓存扫描大小"

msgid "Proxy timeout (5-100)"
msgstr "代理超时（5-100）"

msgid "Proxy header excahnge (20-300)"
msgstr "代理标头交换（20-300）"

msgid "Pconn timeout"
msgstr "Pconn超时"

msgid "How long a persistent connection will wait for other requests"
msgstr "持久连接等待其他请求的时间"

msgid "File cache directory"
msgstr "文件缓存目录"

msgid "Delete file cache after user completes download"
msgstr "用户完成下载后删除文件缓存"

msgid "Initial Trickle delay"
msgstr "最初的Trickle延迟"

msgid "Number of seconds a browser connection is left waiting before first being sent *something* to keep it alive"
msgstr "浏览器连接在第一次发送之前等待的秒数，以使其保持活动状态"

msgid "Trickle delay"
msgstr "Trickle延迟"

msgid "Number of seconds a browser connection is left waiting before being sent more *something* to keep it alive"
msgstr "浏览器连接在发送更多内容以保持活动之前等待的秒数"

msgid "Download manager"
msgstr "下载管理器"

msgid "Content scanner timeout"
msgstr "内容扫描程序超时"

msgid "Content scan exceptions"
msgstr "内容扫描例外"

msgid "e-check replaced URLs"
msgstr "e-check替换url"

msgid "Misc setting: forwardedfor"
msgstr "其他设置：转发"

msgid "If on, it may help solve some problem sites that need to know the source ip."
msgstr "如果启用，它可能有助于解决一些需要知道源IP的问题站点。"

msgid "Misc setting: usexforwardedfor"
msgstr "其他设置：usex转发"

msgid "This is for when you have squid between the clients and E2Guardian"
msgstr "这是为客户端和E2Guardian之间有squid时准备的"

msgid "Log debug info about log()ing and accept()ing"
msgstr "关于Log ()ing和accept()ing的日志调试信息"

msgid "Log child process handling"
msgstr "日志子进程处理"

msgid "Max number of processes to spawn"
msgstr "生成的最大进程数"

msgid "Min number of processes to spawn"
msgstr "生成的最小进程数"

msgid "Min number of processes to keep ready"
msgstr "需要准备的最小进程数"

msgid "Sets minimum nuber of processes when it runs out"
msgstr "设置进程耗尽时的最小值"

msgid "Sets the maximum number of processes to have doing nothing"
msgstr "设置无操作的进程的最大数量"

msgid "Max age of child process"
msgstr "儿童过程的最大年龄"

msgid "Max number of clinets allowed to connect"
msgstr "允许连接的最大客户端数"

msgid "IP list IPC server directory and filename"
msgstr "IP列表IPC服务器目录和文件名"

msgid "Defines URL list IPC server directory and filename used to communicate with the URL cache process"
msgstr "定义用于与URL缓存进程通信的URL列表IPC服务器目录和文件名"

msgid "Disable deamoning"
msgstr "禁用deamoning"

msgid "Disable logger"
msgstr "禁用日志记录器"

msgid "Enable logging of ADs"
msgstr "允许记录广告"

msgid "Enable logging of client user agent"
msgstr "启用客户端用户代理的日志记录"

msgid "Enable soft restart"
msgstr "启用软重启"
